`fatlabel` отображает или изменяет метку или идентификатор тома в файловой системе MS-DOS, расположенной на DEVICE. По умолчанию она работает в режиме метки. Его можно переключить в режим идентификатора тома с помощью опции `-i` или `--volume-id`. Если параметр NEW опущен, то на стандартный вывод записывается существующая метка или идентификатор тома. Метка не может быть длиннее 11 байт и для лучшей совместимости должна быть записана в верхнем регистре. Пустая строка или метка, состоящая только из пробелов, не допускается. Идентификатор тома должен быть задан в виде шестнадцатеричного числа (без ведущего "0x" или подобного) и должен умещаться в 32 бита.

# СИНТАКСИС

	fatlabel [ПАРАМЕТРЫ] DEVICE [NEW]
